屋企問題搞到失眠

灰

咩問題

一家四口關係都麻麻 大佬今晚因為某d野崩潰 老母開始喊覺得自己嫁錯人搞到自己仔女今日咁辛苦 好自責
我自己都唔知點面對屋企人 因為大家都係受害者 相愛相殺d friend

冷處理
我阿爸同阿媽冇講野十幾年
我阿哥同我家姐冇講嘢7年
我同阿哥冇講嘢6年，仲要瞓同一間房
一家人冇一齊食飯十幾年

依家已經習慣咗

好多人都係咁
所以話家庭=負擔 束縛

大家困喺個局度唔辛苦咩

你想逃避本身個家庭而去組織自己嘅家庭
一個係咁
兩個係咁
三個blablabla
好嘅咪ok
唔好嘅就係社會問題

真 諷刺嘅係永遠脫離唔到呢種束縛

習慣咗啦
Easy

有本事有錢就得
問題係我冇

完全無想組織自己家庭嘅念頭

仲以為你係我阿妹

幾好
千祈唔好俾傳統觀念搞死自己

懷疑我老豆躁狂老母更年 一有咩芝麻綠豆野就會嘈得好勁 一個屌人唔識停 一個放大件事叫苦連天 次次都提埋佢哋啲恩恩怨怨 好辛苦

咁樣返而大家都舒服啲，難保一開口大家又開對方波。土地問題唯有咁做

我都希望我唔洗再同老豆老母交流 但係有時覺得佢哋都好慘 所以唔忍心

喺香港要組織家庭實在太難

唔理你分析得幾準都好，知道咩原因又好。
一個問題家庭唔會一時三刻解決到，就好似基督徒由脫去舊品格，穿上新品格都需要時間啦，一個家庭能否幸福美滿，係要依賴各個角色嘅努力，例如做仔女嘅服從父母，做老婆嘅尊重老公，做老公嘅擔當一家之主。
你阿爸阿媽冇呢啲知識，同埋冇人開導嘅話好難解決。

佢地年紀大啦 根本無可能有咩改變 唯有接受同盡量忍耐

下次佢地屌嘅時，你喺佢地面前大喊

試過好多次架啦 最後都係無限loop

印幾份放喺枱面等佢地自己睇

佢地喺屋企嘅你睇Youtube果啲婚姻問題片，放大聲等佢地聽到

唉 家家有本難念的經 咁就一晚 又天光

瞓醒又一條好漢